我記得仇思達呢隻舊登過街老鼠同閪梓敬好frd

又主動add人fb

今次有冇出黎幫手撐閪呀

城大畢業生質素係咁架啦，無一不是賤人！

佢係咪城大畢業都賤架啦

如果本身係非賤，城大畢業就會變賤；如果本身係賤，城大畢業後就會更賤！